原來共和黨都好支持BLM運動

Biden Laptop Matter

TVB戰線：尋晚做任務嘅人無多過，只係同八月嗰次差唔多

唔反了